剪左個咁既頭

真係唔係人人都岩under cut 啊 你老母 我面瘦洗撚undercut 咩 剪到我咁樣 點見人啊

推

你都睇唔到樣啦 借咩刀

公仔麵

點樣

同人話自己cosplay緊公仔麵

正一死柒頭

做你朋友真喺慘

有咩問題，睇唔明

咁似龜頭嘅

又係果條童顏友 佢做左D咩黎